《特尼特》是克里斯托弗·諾蘭(Christopher Nolan)執導的一部時尚、時尚的間諜驚悚片，是一個令人費解的故事，時間的流逝是其中的關鍵元素。 這是今年最重要的電影週末，艾麗莎·威爾金森，2020年9月4日 
 這款輕巧的鍵盤採用時尚的雙色灰色，腕墊為mélange Alcantara面料。 為您的電腦鍵盤進行重大升級|PopSci商務團隊| 2020年9月2日|大眾科學 
 這是一種時髦的方式來儲存你最常用的藥膏，鹽和磨砂膏。 浴缸托盤將使你娛樂和放鬆|流行科學商業團隊|020年9月2日|流行科學 
 小屋面包車將時尚的設計與你通常在租賃房屋中找到的所有設施結合在一起，從平板電視、記憶泡沫床墊到全功能浴室和免費Wi-Fi。 新露營公司重新定義公路旅行|Alex Temblador | 2020年8月27日|Outside Online 
 這個保守但時尚的揹包可以裝下你的筆記本電腦，書，電池包，鋼筆，鉛筆，零食和手機。 為你的手機充電的揹包 
 它肯定比小城鎮郊區的廉租房更時髦! 地獄沒有像瓦萊麗·特里耶韋萊那樣的憤怒，法國總統的前任|Lizzie Crocker | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 它既時髦又莊重，同時又與這個正式場合相稱。 2014年11月14日，每日野獸 
 “我很隨和，”他坐在巴爾的摩郊區家中一塵不染的時尚客廳裡說。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 高大，美麗和令人難以置信的時尚，Lyons已經改變了品牌形象和吸引力在短短几年。 這是你認識的人:紐約時裝週的重量級人物|芭芭拉·拉吉安蒂| 2014年9月3日|每日野獸 
 這個時尚的新家庭為英國王室帶來了一股清新的空氣。 生日快樂，喬治王子! 小王族會成為22世紀的第一任國王嗎? Emma Woolf | 2014年7月21日|DAILY BEAST 
 某百貨公司廣告部的外交官就用“時髦黑啤酒”這個詞來稱呼埃德。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 是的，你只能大致地看一下，因為那個奧地利姑娘是個時髦的美人，而那個鄉下姑娘卻是個庸俗的美人。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 最後一個人說話粗魯，舉止粗魯，衣著也不時髦——這是老俱樂部的標準。 大城市裡的發酵|莉蓮·威廉·貝茨 
 他穿著一件鑲鑽的休閒服，優雅的領結，一件優等生的襯衫，還有一頂時髦的帽子! 幽默詩書|各種 
 可你沒有，至於爸爸，他會認為我穿的每件衣服都是方舟時代的，很時髦。 蝴蝶屋|瑪麗e威爾金斯弗里曼